「強烈譴責」英文點講?

Strongly Condemned?

strong damn

motherfucker

We are Angry pig

點解有ed

Blame chinesely

strong blow job

Motherfuc...

same on you

dllm

some on you

China should be final winner

極度憤怒！

win again

中國或成最大贏家

Severe reprimand

fuck off btich

To strongly censure

shina yau win

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!